{
  "Password": "비밀번호",
  "Confirm password": "비밀번호 확인",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Choose password for your wallet": "월렛 비밀번호를 선택하십시오",
  "Enter a strong password (using letters, numbers and/or symbols)": "강력한 비밀번호(문자, 숫자 및/또는 기호 사용)를 입력하십시오",
  "Note": "주의",
  "choose-password-note": "이 비밀번호를 분실하거나 잊어버리면 복원할 수 없습니다. 이 경우, 월렛은 개인키에서만 복원할 수 있습니다.",
  "Create a new wallet": "새 월렛 만들기",
  "Choose a name for your wallet": "월렛 이름 선택",
  "Wallet name": "월렛 이름",
  "Your wallet stored in": "월렛이 다음에 저장됨",
  "Get started with Resistance": "Resistance로 시작하기",
  "Please select one of the following options": "다음 옵션 중 하나를 선택하십시오",
  "Restore Resistance wallet from a backup file": "백업 파일에서 Resistance 월렛 복원하기",
  "Restore your wallet": "월렛 복원",
  "Backup file": "백업 파일",
  "Welcome to Resistance!": "Resistance에 오신 것을 환영합니다!",
  "Check the wallet configuration before applying": "적용하기 전에 월렛 구성을 확인하십시오",
  "Here's a summary of your new wallet configuration": "새 월렛 구성의 요약은 다음과 같습니다",
  "Language": "언어",
  "Wallet path": "월렛 경로",
  "Daemon address": "데몬 주소",
  "Network type": "네트워크 유형",
  "Apply configuration": "구성 적용하기",
  "Use Resistance": "Resistance 이용하기",
  "Encrypting the wallet...": "월렛 암호화 중...",
  "Sending the wallet password to the node...": "노드에 월렛 비밀번호 전송 중...",
  "Wallet bootstrapping has failed:": "월렛 부트스트래핑이 실패함:",
  "Success! Your wallet has been created": "성공! 월렛이 생성되었습니다",
  "Restore wallet from backup": "백업에서 월렛 복원하기",
  "Wallet password": "월렛 비밀번호",
  "Restore height": "고도 복원",
  "Wallet files": "월렛 파일",
  "Unable to start Resistance local node": "Resistance 로컬 노드를 시작할 수 없음",
  "Starting the local node...": "로컬 노드 시작 중...",
  "Starting the local node with the encrypted wallet...": "암호화된 월렛으로 로컬 노드 시작 중...",
  "Invalid backup wallet password, please go back and change it.": "잘못된 백업 월렛 비밀번호입니다. 뒤로 가서 변경하십시오.",
  "Can't change the backup wallet password, check the application log for details.": "백업 월렛 비밀번호를 변경할 수 없습니다. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오.",
  "Changing the wallet password...": "월렛 비밀번호 변경 중...",
  "Error setting the wallet password, check the application log for details.": "월렛 비밀번호 설정 오류 발생. 자세한 내용은 앱 로그에서 확인하십시오.",
  "Terms & Conditions": "Terms & Conditions",
  "Please agree to continue": "Please agree to continue",
  "Disagree": "Disagree",
  "Agree": "Agree",
  "You haven't accepted the EULA, the app will quit now": "You haven't accepted the EULA, the app will quit now"
}
